今晚納指回調， all in sqqq 一夜致富

11pm先開始回調

升左5倍

lm

我除左笑都係笑 睇下隔離tsla先

6變26

我26高追左

點解會突然間爆升？？？

好似轉左燈

靜待11pm

開車未

5天線都未穿

入曬sqqq未？ 就開車

做空納指 慘過食屎

燈到

車呢

我想俾大戶贏錢啫

SQQQ唔係合股咩